履歷寫左 P T G F

其他乜都冇問就叫我聽日翻工

做雞要填cv?

男人都可以做PTGF?

做餐飲

。。真絲 ac同男友一齊用

M記弱智都收喇...

KFC下話

幾錢Q

以前有個fd去報m記 人地唔俾佢in

因為你個fd 弱智

又話弱智都收嘅